{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099948",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 포레스트"
    },
    "text": "大田広域市大徳区デチョンロ572に位置するカフェフォレストはデチョンダムの芝生広場で徒歩で2分の距離にあります。1階と2階建てになっている野外テラス付きカフェで、愛犬と一緒に訪問することができます。また、団体ルームが用意されており、駐車場も完備されています。飲食は禁止されており、ワイファイを利用することができます。カフェで伴侶動物とともに利用する場合、キャリアを持参して来なければ室内で同伴が可能です。もしキャリアをミジチャムした場合には1階屋外テラス(建物の前、後ろで同伴することができます。ご利用いただく際は未然事故防止のために伴侶動物の紐は必須的に着用しなければなりません。カフェの運営時間は平日は11:00から22:00までで、土曜日は11:00から00:00まで、日曜日は11:00から10:00まで運営されます。カフェのメニューにはフォレストラテ、森に陥ったチョコラテ、アメリカーノ、カフェラテ、カプチーノ、カフェモカ、キャラメルマキアト、イチゴアイス、オレオなど多様な飲料があります。価格はフォレストラテと森に陥ったチョコラテが6,500ウォンであり、アメリカーノは5,000ウォン、カフェラテは5,500ウォン、カプチーノとカフェモカは6,000ウォン、キャラメルマキアトとイチゴアイス、オレオは7,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェフォレストはどこに位置していますか？",
            "answer": "カフェフォレストは大田広域市大徳区デチョンロ572に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェフォレストはどのくらいの距離にデチョンダムの芝生広場がありますか？",
            "answer": "カフェフォレストはデチョンダムの芝生広場から徒歩で2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "カフェフォレストでは愛犬と一緒に利用することができますか？",
            "answer": "はい、カフェフォレストでは愛犬と一緒に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "カフェフォレストには団体ルームがありますか？",
            "answer": "はい、カフェフォレストには団体ルームが用意されています。"
        },
        {
            "question": "カフェフォレストには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、カフェフォレストには駐車場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "カフェフォレストで飲食はできますか？",
            "answer": "いいえ、カフェフォレストでは飲食は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "カフェフォレストでワイファイを利用することができますか？",
            "answer": "はい、カフェフォレストではワイファイを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "カフェフォレストで伴侶動物と一緒に利用する場合、何を持参すればいいですか？",
            "answer": "カフェフォレストで伴侶動物と一緒に利用する場合、キャリアを持参して来なければなりません。"
        },
        {
            "question": "カフェフォレストの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "カフェフォレストの運営時間は平日は11:00から22:00まで、土曜日は11:00から00:00まで、日曜日は11:00から10:00までです。"
        },
        {
            "question": "カフェフォレストのメニューにはどのような飲み物がありますか？",
            "answer": "カフェフォレストのメニューにはフォレストラテ、森に陥ったチョコラテ、アメリカーノ、カフェラテ、カプチーノ、カフェモカ、キャラメルマキアト、イチゴアイス、オレオなど多様な飲み物があります。"
        },
        {
            "question": "カフェフォレストのドリンクの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェフォレストのドリンクの価格はフォレストラテと森に陥ったチョコラテが6,500ウォン、アメリカーノが5,000ウォン、カフェラテが5,500ウォン、カプチーノとカフェモカが6,000ウォン、キャラメルマキアトとイチゴアイス、オレオが7,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 617
    }
}